覺唔覺出街食飯lur到成枱骨依個行為好低賤？

出街食飯見好多人都習慣直接lur骨落枱面上，唔用碟唔用紙巾，成枱都係骨，食物殘渣同口水，有冇人覺得好撚核突？好賤格？坐隔離食飯真係想作嘔

其實係
所以我連骨食

用紙巾又比人話唔環保架啦
乜都有人講 理撚得咁多

高手，斬腳趾

作為高貴嘅人，我連屎都唔柯，所以好同意你講法

唔係話住公屋藍領低賤，好多都窮得有品

不過有呢啲行為大多數都係公屋藍領人

都關文化事既
鬼佬食魚用刀叉幫手，中國人用咀啜，再lur到成枱係

lur落樓主老母個閪度最好

我覺 然後執枱個個又用個塊口水抹枱布黎抹張枱

比隻骨碟黎 先講啦